最賺錢一定唔係炒股

公海crypto post = sell signal

買alt coin輸身家你唔講

不過你講啲幣好難搵地方買
隔離個Tcake又要呢樣嗰樣
而且分分鐘團隊會呃錢走佬

有冇咩好介紹

樓主係咪冇見過啲妖幣幾日跌99%

屌你老母收皮啦樓主。
你唔撚講中六合彩頭獎中成億1注?

幣安有咁多熱門十倍幣咩
知道嗰陣都完咗啦
大路貨都係BTC ETH
何況仲有人感覺全部Alt coin都係Scam
BTC真神教

屌你咪撚水人啦

酒啊

分散投資10隻
每隻投資10,000
買中一隻大爆升都搞掂
兩隻大升10 倍 八隻死晒都冇所謂

樓主有無諗過自己智商有問題

問題係好撚難搵
買幣你要明背景概括 技術優勢
分分鐘你睇完都唔明

何況要有人認可先得
幾好都好 無人Buy就係垃圾
Doge有人炒就會起

唔講咁遠
我當你3月尾低位入盡Tsla futu 呢啲正股
上年年尾放都賺唔少 分分鐘係人哋炒幾年幣嘅profit
仲未計玩股可以開孖展 你有信心開到盡 一次就可以階段性財自

算啦 等下次 有咩新市場炒下而家唔玩coin 市

問題係香港出金好難，講緊over 100萬HKD資金銀行已經有機會查你
大家有冇咩方法安全出金？

虛擬貨幣唔係人類未來貨幣來咩 點解要出金轉返貶值嘅法律銀紙

連登-公海-連登

可唔可以靜啲

毫無基本面可言 請問你用咩黎衡量佢既價值？

咁講我過大海賭下大細仲賺得多

識人賭幣本金十萬一年內賭到上億

嘩 咁撚勁 同咁癲

買樓先係
可以大幅槓桿
唔會跌
有價有市
係門檻高

換晒真錢未先,唔係紙上富貴wo

咪亂老點人
Crypto 係 SCAM 嚟

咁要揸到買個飯都可以用到個時
我研究個一排都係有入難出，所以唔敢大手買手

未又係得十倍，btc 125倍

唔可能啦 波動大到癲 同人買樓 叫樓主收十粒bitcoin睇下人地肯唔肯

... 夠鐘收皮

扑得中就係同埋btc 唔住得
隨時下星期插到得返10倍

弱智post都上熱門走呀

但你唔會借到咁多錢買btc 掛
買樓=借好多錢投資wor

啱啊 BITCOIN都買唔到一碗雲吞麵
SCAM嚟

既然點都係賺
你仲唔做

咁而家事實樓主係要你變成法律銀錢先收 唔駛講買碗雲吞麵 笑鳩人

如果只係開十倍倉
最多可以借2千萬usdt

炒股+槓桿咪得
炒幣本來就有槓桿效果，只係用左你吾知

講好d先
即係有200萬usdt
就買到2000萬btc既貨

你咁講 不如話賭場馬重快

貼個倉黎睇下先

賭波快d
一日當投注五場
每場賺三成
拎十蚊起家
十日後就有五百萬

咁你賺左未

波都要90分鐘 馬一場1,2分鐘
中個4重彩搞掂

難得你有啲咁勁嘅 Friend
好心你跟 Friend 買

點知好難講 policy 既野 有咁既風險姐

On9
Crypto is scam

最賺錢係賭馬，一注100倍獨贏立即階段性財自！

risk 同return 成唔成正比？ 如果有機贏十倍係咪有機會輸十倍？

點插？隨時插9成

就係睇唔過眼你地班撚樣周圍呃人水人跌市接貨，自己就穩陣離場，啲唔識野既就比你呃左輸到仆街，我屌你老母臭閪呀，社會有你班仆街真係唔會進步只會退步嫁

CRYPTO=SCAM

唔會輸十倍既
不過有機會Drop to 0

Crypto is scam

咪教精佢哋啦，千祈唔好學defi添呀，繼續供樓啦

炒coin唔係問題，問題係點由平台攞番啲錢出嚟。

幾球野唔通叫人數快比我？

係千祈唔好買

學

想學買
但無從入手
想買eth 巳經在幣安開左戶 但其他野又未清楚

人地Paypal, 新加坡, 美府都開始接受crypto ，一定係想呃你一個啲錢啦

但係冇機構會玩D垃圾不知名alt coin

屌你老味, 講得出呢句就知你沒用過佢地啲平台

含撚啦

Real

real 人人俾我個 fd 屌做咩 btc 升咁慢

C2C FPS買USDT 買幣del app 等幾個月返十倍百倍

agger Eth 揸咗一年多啲都十倍

而家咁高得咩

最初期個十倍 miss 咗好難再十倍

你咁諗咪唔好買囉btc十萬 eth 5000個時先買
到時睇下依加貴唔貴

On鳩先買

賺左錢轉番落香港銀行戶口會唔會打電話黎問畢錢點黎
同埋有冇稅務問題要處理

銀行永久blacklist都有可能

有信心開到盡

同樣套用喺 FUTU TSLA 都一樣，就係唔係有信心開到盡丫嘛

炒Namco/冒險樂園幣
佢哋加價=你賺
diamond hand

COIN撚全部BLOCK

大家快啲買，幫手接貨

其實呢d coin 既目的唔係脫離呢d系統咩 點解要入番去銀行

炒幣睇ta算啦
set好止蝕止賺
炒幣又無基本面睇

Lol I played crypto for many years, since 2016 to be exact

睇唔明 又冇買 你又學人講賺硬

都可以十分鐘歸0

Crypto is scam!

人地醒目仔玩就話賺錢啫，你啲蠢人入場基本上係自動申請破產

TSLA GME又好有基本面

IFC唔講

你講緊一d已發生既事？
all in左咪？ 定只望人財自只係？
定係發完達而家所以想多d人一齊發

你咪白卡佬9吹就叻

係買大細

閒閒地推十口 都短時間10倍20倍咁上 完全癲咗

身邊fg啲fd閒閒地都炒到上球幾兩球 階段性財自

又話自己唔熟幣 又笑鳩人地炒股，咁你全職做緊乜鳩 咁撚巴撚閉

牛牛有冇得買幣

失莖 失莖

幾日10分鐘

邊隻？我Alt Coin賺3倍喎

跌完又升

米scam人啊

唔買就真係scam

有咩萬倍幣推薦？

咁如果賺左一百萬想cash out買架車應該點做
定係永遠只放響安幣睇住個數目字黎打飛機

Btc

去crypto找換店 直接唱現金 每次走少少

講緊傳統銀行wor 蠢撚

如果要入番銀行咁搞呢壇野做乜 認真問

因為落唔到你個袋的錢唔係你的錢, 你去茶餐廳問佢收唔收bitcoin

依家bitcoin落唔袋既咩

講緊幾球野啊點撚樣逐少出啊

成班窮撚未買過扮專家

唔識就收聲啦

比你揸住1000btc你去買層樓比我睇

點解唔得 時間問題姐

幾球野咁急出做乜 擺下啦 未來都會用得著

比左我先
我半日時間買比你睇

牛市幣神出現

酒阿

幣市冇熊過

上網睇話中銀出唔到金
如果用幣安
係咪要用虛擬銀行先掂？

正路係
最穩陣係 去加密貨幣兌換店 轉現金
不過有d食水幾深

如何在安幣拎一百萬港紙出黎買車
仲未有答案
其實樓上啲巴打有無持貨
一味見到升賺到錢又洗唔到有乜用

BITCOIN不嬲都係SCAM
咪買

但係我掘到一定數量又炒炒下有啲斬鑊

琴日買君達星，178倍

每日拎一萬洗都咪話唔過癮